{
  "commentid1":{
    "author":"userid1",
    "text":"Hajr\u00e1 fi\u00fak!",
    "teamid":"teamid1",
    "date": "2021-01-01"
  },
  "commentid2":{
    "author":"userid2",
    "text":"J\u00f3 volt a legut\u00f3bbi meccs!",
    "teamid":"teamid1",
    "date": "2021-01-02"
  },
  "commentid3":{
    "author":"userid3",
    "text":"Meg egy ilyet!",
    "teamid":"teamid1",
    "date": "2021-01-03"
  },

  "commentid4":{
    "author":"userid2",
    "text":"Jo volt!",
    "teamid":"teamid2",
    "date": "2021-01-02"
  },
  "commentid5":{
    "author":"userid3",
    "text":"Ennyi!",
    "teamid":"teamid2",
    "date": "2021-01-02"
  },

  "commentid6":{
    "author":"userid4",
    "text":"Ennyi!3",
    "teamid":"teamid3",
    "date": "2021-01-02"
  },
  "commentid7":{
    "author":"userid3",
    "text":"Ennyi!4",
    "teamid":"teamid4",
    "date": "2021-01-02"
  },
  "commentid8":{
    "author":"userid9",
    "text":"Ennyi! Az 5ös csapat tudja mi fán terem a foci!",
    "teamid":"teamid5",
    "date": "2021-01-03"
  }
}